男朋友信朋友都唔信你，你會嬲?

我真心覺得佢朋友好伏

次次比親嘅意見都好伏

無論投資意見，同拍拖方面，都好伏

但次次我1同佢朋友意見分歧，佢都係信佢朋友

一係就信佢呀媽，論文有問題係問佢呀媽唔係問我，而我係讀緊u,佢媽無

真係好嬲

下次有分歧就提出你嘅相反意見

你應該先講個問題出嚟
再列舉你同佢朋友嘅建議先有嘢討論到wo

你不如諗下點解信人地唔信你啦

我唔知

或只係因為我係女仔

佢主觀信呀媽信兄弟

我只係知佢有次聽我講賺錢，聽佢fd講蝕好多

飛

信女人仲得人驚啦

兄弟如手足，女人如衣服

你記得唔好著衫

無logic 嘅人最可怕

1概而論